[26/8蘋果]其實唔係唔想幫襯黃店 但唔近我又點算呢?

係呀，有時黃店又遠又偏僻，好日都唔行過去一次，咁係唔係就幫唔到手呀
唔係，因為世界上出左件好偉大既發明叫做Hokoguide 香港街
要幫啲唔近自己既黃店就可以買預售券
得閒經過就可以用，又可以SHARE啲券比其他有需要既手足
幫助下啲告急既黃店
而告急既黃店都可以搵Hokoguide 香港街合作
希望黃色經濟圈可以繼續落去
以下係今日既蘋果廣告商：記得要CLS呀!!!

Hokoguide 香港街
FB:
IG:
網頁:

參與Hokoguide的30家商戶名單：
㗎仔飯 旺角西洋菜南街182號地下
FB:
IG:
HKG:

PremiOne
FB:
IG:
HKG:

酒盗 北角錦屏街後街23A號東發大廈地下32號舖（書局街入）
FB:
IG:
HKG:

麵尊 Min Jun 銅鑼灣登龍街18號地下V point 5號舖FB:
IG:
HKG:

日逸蒸-薰蒸足療 按摩
FB:
IG:
HKG:

Party Boz 荔枝角青山道650-652號益大工業大廈8樓831室
FB:
IG:
HKG:

STORY STEAK & PASTA 元朗鳳攸南街9號好順利大廈地下3號鋪
FB:
IG:
HKG:

We Tea 眾茶 荔枝角長沙灣道883號億利工業中心地下1D鋪FB:
IG:
HKG:

旺囍車仔麵 旺角豉油街十五號萬利商業大廈地下4-5號鋪
FB:
IG:
HKG:

續HOKOGUIDE

指心革物
FB:
IG:
HKG:

Durian Land 榴槤樂園 尖沙咀金巴利道92號 (設有堂食) / 香港天后電氣道凱旋大廈地下K舖 / 元朗建業街聯發大樓地下8A舖
FB:
IG:
HKG:

Cup of Joe by coffietics 香港中環德輔道中141號中保集團大廈地下C2A-C2B號舖
FB:
IG:
HKG:

Mobile Beauty Hong Kong & Macau
FB:
IG:
HKG:

Accessory Gallery 新界元朗天水圍嘉湖山莊新北江商場一樓C58H舖
FB:
HKG:

Around Wellington 銅鑼灣登龍街28號永光中心21樓
FB:
IG:
HKG:

Ladybird's 甲蟲部屋 深水埗福榮街54號地下

FB:
HKG:

TOMATO OTAMOT 元朗建業街61號地鋪
FB:
IG:
HKG:

肆年八月米線專門店 大圍下徑口村30號地下
FB:
IG:
HKG:

Yannie Soap 嬰兒皂 荔枝角香港工業中心C座12樓1210B室FB:
IG:
HKG:

Cafe Paradise - 太子 九龍太子砵蘭街412號（太子MTR Exit D)

FB:
IG:
HKG:

Sense Cafe 佐敦白加士街56號凱豪商業中心1樓
FB:
IG:
HKG:

海膽屋Uniya 香港上環永樂街28-34號地下A鋪（港鐵A2出口）
FB:
IG:
HKG:

Circle Fashion(加大碼時裝）
FB:
HKG:

眼鏡巨人 屯門華都花園地下8號地鋪FB:
HKG:

Cosmos Restaurant & Bar 香港九龍尖沙咀寶勒巷27號東匯商業大廈地下FB:
IG:
HKG:

Crazycolorworkshophk 旺角西洋菜南街59號1樓FB:
IG:
HKG:

花果山 尖沙咀加拿分道33號發利大廈地下2A鋪FB:
IG:
HKG:

深宵食堂-旺角店 旺角彌敦道575號 3樓
FB:
IG:
HKG:

拾號公社 Commune X 屯門明藝街安全樓10號地鋪
Fb:
IG:
HKG:

活一鮮 香港西環皇后大道西503號地下 / 香港北角錦屏街21號東發大廈A座地下
Fb:
HKG:

其他廣告

漫遊古文明
Fb:

妖言惑眾
Fb:
Ig:

MJ13 show
Fb:

韓閣
Fb:

走肉朋友
Fb:
Ig:

走肉 蔬菜研究所
Fb:
Ig:

香港西摩摩迷會
Fb:

講台 talkonly
Fb:
Youtube:

Booom
Fb:
Youtube:

Isle of T
Fb:

MR TYRE 呔先生
Fb:
Ig:

人超有送貨啦

巨龍巴

Index
#3 Hokoguide 香港街
#4 Hokoguide 香港街(續)
#5 其他廣告
仲有今日分類小廣告

好多小廣告都好高質，睇下遲啲做唔做到整合

自推

上水，太夜訓了sorry

SR巴

天天燒鵝廣告係聲援泰國rapper Hockhacker
佢係示威活動表態
將呢版放上Twitter #milkteaalliance

好多人生日快樂

巨龍巴今日實在太犀利啦

差唔多一個人揾哂

我遲了

有冇人放左上TWITTER?

真係好勁

最後係我起唔到身

推

暫時未見

唔緊要

推推推

冇街客

689最吸客

下次都係用689

多謝巨龍，楓楓，星星

hi SR

多謝BOBO,多謝大家

荃官個經典綠色格仔

今日仲有兩個都係荃官既廣告呀

hihi

Tuu

做緊咩呀

豬豬

啱啱起身

Pish

就算唔出門口都要幫襯黃網店

冇錯

訓得好唔好呢

正

唔好呀，幾個鐘醒一次呀

hello boom絲

我都係琴晚訓得勁差

食野未呀

Waaaa

多屎

仲有少少頭痛呀

我宜家好眼訓，一齊訓

不推文

推返4次

訓住推架

推車

推啦

善良的豬

碌多陣登睇吓訓唔訓得着

PUSH

訓住推

多謝臭寶

超自然嗰張 咁多字睇死apple legal

變身豬

太多，留名慢慢like

下午在家推

睇到佢入青山

加油呀

一路推一路訓

又要好似tvb po咁樣炸機

推訓

烤肉活動

推721 twitter 要人 - 分享自 LIHKG 討論區

即上TWITTER

上咗熱門？

咁有用 當然要推推

b

有無人想調教豬

推呀

呢啲廣告越泥越精彩

每日都好期待下一日

推車豬

我都係呢啲先係香港人嘅報紙呀ching

星星

每日都期待有咩新奇抵制故事嘅po要推

好飽

標題黨搶頭香

我仲諗住會D7689

咁早炸機

訓推

5個要求絲咁早上水

冇計

點都要拉少少客入嚟

Push

早呀

車推

豬豬圈養

光

復

香

港

而家熱尾

時

代

boom豬

革

繼續

命

淚淚？

TUI

埋黎睇埋黎LIKE啦

push

推 而家夜晚九點都仲見到一大疊蘋果

好多黃店都買一大疊比人拎
希望多啲人拎完會睇下啦

寶寶

Good morning

唉笑咩

Marked

豬豬早呀

温總

又話要吹水，人都唔見

要改善下d作息時間

唔好日出走去訓

頭先訓醒見到d新聞火都黎

牙峯同林卓廷

快到

推推推！

未呀咁遲起身

點解冇人開twitter po?
雖然唔係黨安法但鳩拉議員應該都有國際迴響

俾d鬥志唔好灰

你開咪有

叫外賣

要出外區做d野唯有忍多陣

又係絲打

好啦

無所謂啦我都唔多肚餓

廣告好有創意

多謝巴打咁落力推po

我係間唔中盲推咋，辛苦晒你哋班底咁多位又搵資料又開post又推post又call人就真

PISH

POSH

PASH

希望大家保持一日睇一份蘋果既習慣
除左支持蘋果之外 我地要對得住一班係艱難時期都願意拎真金白銀落廣告既黃店

冇錯,CLS好重要
要比人知佢地撐蘋果,我地撐佢地

PESH

PPSH

好想打機

減肥

有咩機打

巴打，講出我地打心聲

蘋果同一眾登廣告既黃店都承擔緊額外風險，我哋要多多支持佢哋

你打開咩先

多謝

咩機都打

節食係減唔到肥架

打唔打巨龍

又係你o茶

又手快快

哎喲哎喲

做咩係咁喊

你瘦架

sor

有少少肚腩咁

想打

睇到你推呀thx

唔好

打到出油

好多黃店

睇吓有咩啱買先

魏巴

痛

會瘦

人呢

活一鮮正

我

番黎

乖

嚟𡁵食飯有著落

小馬

真

大家可以 follow 埋

一日一蘋果

綜合蘋果廣告

哪來的理論

我望到你瘦

人呀

咁應該係叫睇蝕咗

打自己

你咁靚

好靚

係靚架

丁盡人亡

埋黎睇啦喂

錫住你

有隻龍有隻豬
豬-龍

龍-豬買一送一

無人要

蟲蟲

輕輕一推

大大力一推

中等力一推

推推推推

有無人

有

要更多人睇

蘋果要人

人呀人呀

不推

你地斬死我啦

成日手快快
想死

推！

我死豬

我八婆

我醜

我比車撞

我行行下死

多謝謝多謝謝thankyouuu

唔洗咁既

我炸死

推返十個算啦

我點都死

對唔住心

做咩咁想死

係香港唔死無用
我抵死
又手快快
又蠢
又八婆

繼續LIKE晒佢呀大家

你死左咪無人推囉

我死左就和平
唔洗再推

唔好死呀,未去到煲底都唔好講死
要死都班垃圾高官死左先

嘩

你嘩乜鳩

冇野

到時佢地死晒

化灰都要返黎推

做咩

投胎做英國豬

咁要改名了

死豬

係強國好值錢

整臘腸

來生都做中国豬

^不

油油

pish

唔要

永久凍土

玩完

死了

又不推

老天爺

都話我會撞車死架啦

錯你係要推車唔係畀車撞

罰你依加開始推推到返上熱門為止

今晚你開tvb post?

温總都無講

又有人諗住推卸責任？

SR

想食巨龍

想點煮?

死左

會大力支持

我只係堅持自己原則噉都被別有用心人士抹黑

巨龍

我愛大家

應該一早揾左人開啦... 之前咪有人試過想走數潛水唔開跟著大佬寶話：你潛我又潛

Pishhhhh

戶戶

BB

Hi bb

我推

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

要再開過，巴打，放左太耐

好嬲好嬲,就快爆血管

多謝巴打提醒

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

刺身

喂喂

呀

咁快爆boom

夕楓

要求

救世港豬

推推車

唔好比絕望撃倒，大家一齊幫手推行動post比人知道我哋仲記得一年前所有發生既事

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

9月6號遊行：馬上舉辦2020立法會選舉

推
黃色經濟圈真係越嚟越成熟

冇錯
要越黎越多元化

推~~

買了！！

Push push

推落廣告徵男朋友不得了

希佢幸福

分散投資

冇錯
所以係時侯幫啲冇咁大曝光率既黃店

食左飯未

未呀

放工未

今日放假

我等收工

仲未收工

工時長

慘慘

人黎

就收工就收工

慘

食野食野

巨豬無霸

工已放

推推

到

食咩好

到邊呀

轉個彎到

食黃店

食緊

又手殘食到

我豬腦

我死啦 推呀
人呀

怕咩，你話開實畀你開

畀你地叮爆佢要人幫手先算

已盡 like, 謝謝懶人包!!

港共政權喺721事件上倒轉為因好激心？係時候歸位啦各位手足

827 著黑衫 906 九龍見

「正 式 放 棄 原 則」九 月 六 日 彌 敦 道 大 遊 行 見

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

見到班狗指黑為白好氣憤但又好無力？你仲可以推下9月6日

巴打唔洗推咁急，5連就可以等下個人繼開再推

同我推撚哂d黑衫post上熱門！！！！

你屌人都無意思架喎⋯⋯不如出一兩條link請人推上熱門

洗地組都有能力限制，你要集中的火力一兩個po。& 我幫到你盡都唔一定畀哂所有留言你

摩西

借個位

我相信留係LIHKG 既宣傳效益未必夠大，所以我發起左個行動post:

唔用IG post 既都幫手share 下上面條link

今日夕絲冇咩上水

去左邊

係咪返工太攰 今日好忙

都係法庭電台

超過40名手足將於明日提堂 當中2人將會判刑

佢會唔會捱壞自己

尋日又忙到冇胃口

但係明明佢尋日上水既時候咁款既

定係你講緊自己？

我記錯咗星期一

應該係星期一 散晒。

唉，在香港生而為人
一係嬲到冇胃口
一係忙到冇時間

個日夕絲話冇胃口食

唉

上水了

保重呀，唔好捱壞
今日好返啲未

好勁 KEEP到咁多日都仲有咁多廣告
香港人要互相堅持先可以撐落去啊
最終既勝利一定係屬於我地架

光復香港
時代革命

整左,差其他非山下黃舍既交比你地
整到好肚餓要佩啲野

開返晚市真係要癲狂去食野

同場加演: 小夫蘋果我進來了

[member]

屌失敗咗

揾到啦！

整左隻game, demo內容參考721, 希望大家可以試下

有MAC 有 Window

好

大家唔好怕少
你可能會諗『我過10蚊』會唔會好核突，然後就算。
千祈唔好咁諗，唔緊要㗎
第一要量力而為
如果你支持到100蚊，就分10間每間10蚊去支持
你捐我哋同其他人都會捐㗎嘛
一夾就好多

係咪要download咗hokoguide先

辛苦晒啦

咁我開啦

咁樣得唔得

幾好呀都

重有無野可以improve下

第一開ok

*次

冇啦好好

記得加番個日期喺前面

琴日有巴打話易搵啲

諗唔到 已經好好

好執好就出

出左post
[7/8蘋果] 畀689批中？蘋果就快無廣告？！

出左

[7/8蘋果] 畀689批中？蘋果就快無廣告？！

今日蘋果
[7/8蘋果] 畀689批中？蘋果就快無廣告？！

是日電台

精英級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！